中共：強烈呼籲國際尊重中國在港政策

外交部駐港公署籲國際尊重中方在港維護國家安全
22.05.2020 15:12

外交部駐港特派員公署發言人指，全國人大決定審議涉及香港維護國家安全的草案，不單是堵塞香港國家安全的法律漏洞，切實維護國家安全的必要之舉，亦有利維護香港長期繁榮穩定，確保一國兩制行穩致遠；希望國際社會恪守不干涉內政、相互尊重主權及領土完整等國際法原則及國際關係基本準則，全面準確理解並以實際行動支持一國兩制，尊重及支持中方依法在港維護國家安全的努力，客觀公正看待全國人大決定，不以任何方式干預香港事務、干涉中國內政。

驚喇咩

驚就唔會做啦

仲要死撐有一國兩制，你講就係咩

支那又要威又要戴頭狦

one country two system is dead, it is time to finish off china once and for all

股市 支持緊啦

睇清你地本性啦

有冇諗過其實外資未必會走

是但啦 冇人信你啦
股市繼續跌 有国安法 唔驚

即係好大反對聲音啦

知自己玩撚大左啦咩垃圾共狗

當人傻既咩

Ok,respect
聽日同我取消取消獨立待遇

agger

係咪見到股市失禁式咁跌先識驚

洗唔洗咁驚

唔係好強硬, 睇黎係有少少驚

呼籲?
平時係警告人唔好干預架喎

大家尊重你嘅決定，
麻煩你都尊重別人嘅決定

中共就係賤種 自己滲透人就得

其實未有反應

你立完個法
之後笠水
直接講一國一制啦on9

都係跌1200點 中共托市吹淡風

你有尊重聯合聲明咩，撚樣

中共信得過
香港一早收咗皮啦

一定搞外資 求其話你癲瘋國家 就捉你上去 仲敢唔敢投資
唔好以為講下笑 支那係做得出

冇話唔尊重 係信你唔過姐
都麻煩尊重下香港人要求獨立既權利 THX

到時成套中國法律用係香港都仲叫一國兩制

講到個惡法對香港咁好
使唔使由係咁出聲叫外國人唔使擔心呀

一嬲覺得肺炎係 中共亮既第一劍
特登傳到全世界 破壞西方經濟
之後對中國依賴 更加難一刀切
之後即刻出手香港
所以而家係處於新世界大戰早期 珍珠港突襲 中共仲有得威下

留返果d 咪唔怕囉
好似澳門咁, 剩係得賭業(偏門)搵錢
齋搵水魚, 理撚得你

其他果d 咪走晒, 用行動話比你知佢唔接受囉
除左賭之外, 得返中資, 國企

搬石頭砸自己的腳

驚你就唔好做啦嘛

Push

乜中共需要尊重架咩
俄國搶咗中國咁多領土，中共夠膽出聲咩？
拳頭大過佢就得架啦

//強烈呼籲//
新term?

你邊位啊？喺中国你就大撚晒姐，你以為真係中华宇宙帝国王帝啊？自大到

好驚下wo，繼續國際戰線

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

幾時有尊重過香港人

仲有人信支那

你有你中國干涉香港，人地有人地杯葛中國，好公平丫。

逼唔到我愛你，我在心中憎你都唔俾咩....

仲信你個大話精。一國兩制

咁樣都仲叫一國兩制 死撚死人咩

港股跌佢地驚啊，攬炒中資股，沽爆佢

強烈呼籲國際尊重中國在港獨裁政策

用腳來投票，資金流出

咁佢地尊重左中英聯合聲明未?

準備俾人打撚柒啦.
你估國際真係睇人權呀? 睇錢呀!
你搞9到外國勢力d 錢, 唔撚打柒你?

收皮啦垃圾

又要威又要帶頭盔

個政策係正確既又洗咩呼籲
呼籲得即係兇鳩人啦

我屌你老母啦
中共有冇尊重過香港
香港唔需要支那干預

咁樣樣仲係一國兩制？

A

香港人快d加把火趕佢地走

就係客觀都呃唔撚到自己

咁美國取消關係法,有尊重過美國政策?

都係可以咁講呀,
到時俾蝗國更奴隸，
因為一次要俾人告曬癲覆國家、尋釁滋事、不誠實史用電腦同埋非法集結

好尊重架啦,一日先千三點
唔尊重既三千點架今日

一國一制 一國一制 正式開始

有冇咁驚呀？

信政府唔驚

最好笑係話人外部勢力 但又出信同外部勢力解釋

收嗲啦 搞個武肺出嚟累尻全世界仲咁撚多嗲 我地香港關你撚事 傻閪支那

暫時除咗美國仲有咩國家出咗聲?

尊你老母臭閪

繼續跌唔好俾佢停 講真, 自己支共黨員D在港資產都走緊資啦

佢唔俾人勾結外國勢力 但又叫外國勢力唔好驚唔好走 咁即係點

拋售港股係相信中國講得出做得到，都係一種尊重

如果台海、南海細規模開拖，而支那又打輸…我忽然醒起，上海淪陷之前好似有＂國際租界＂：

唔知有冇得諗…

支共係咪見單日跌千三點而家瀨屎
仲有兩萬幾點 跌多千三先喇

京東、百度想第二上市？
Sorry 估值又低左

中共希望各國支持香港行一國一制

跌破20000就正

維尼：求求你唔好沽港女

自己諗下上海點解仲咁多外資就明
上年經濟咁差, 仲多左外資入去。

唔係樣樣野都咁簡單
外資唔會理你人權
放眼東南亞呢D落後國家有冇外資? 一早有齊哂, 咩大firm都有

只要有錢賺，佢地就會留守。

「中國在港政策」仲好意思講一國兩制

香港獨立

下星期跌夠2000
唔該

到時邊個唔走邊個就俾紅衛兵拆

尊重
咪就係俾你自己玩撚晒佢lo

好尊重 所以咪好認真咁對應走資

支持你決定
所以走資

世界要放棄香港搵錢
我地咪成全佢 變做香港省 跟足哂 國家政策
學足深圳 上海

斷絕免簽visa, 政策法, 香港特殊地位

玩大左 對唔住呀各位

佢地入之前已經知個規定

依家香港突然改規定，我要入中國個市，點解唔搬去上海

所有外資都係外國勢力滲透香港嘅一部分，一定要打倒外資

你係咪傻㗎

就算外資唔沽, 大陸佬都沽啦, 你估真係愛國咩班攔癱

唔好撚縮!!!

股市再瀉多啲

呃人先要呃自己

等睇連續咀炮美國

美國： 強烈呼籲中國尊重美國對港政策

下？驚呀？又要立國家法又驚國際反彈？
你玩曬啦

美國即時取消香港法，令香港失去國際金融中心地位，咁大家都一齊玩爛了..

當人民都反對既時候，人民都想脫離獨立既時候

仆街撚屌政權憑乜叫國際尊重

香港失去左一國兩制了....

咁快就想縮

果頭香港再出發
依頭國安法

林鄭又入波

一直都冇！

美帝關系法=香港金融命脈
一句重新審視，夠港女熔斷twice

你唔公開埋你新彊做過d咩
之後再叫國際尊重你...都ON9

股票即刻起反應，而家等睇港紙會唔會變廢紙，港匯係咁觸及7.85

0524，0527

屌佢老母中國共產黨，一步一步咁取消一國兩制

走資 賀一賀佢

一個地方，人走錢走，咪又係爛地一塊

有
所以呢次係好大賭博

大聲吆喝

新投資一定極度重新審視

上年玩放寬嘛，例如Tesla 全資擁有公司唔洗玩合資

驚到瀨屎先叫人尊重

咁耐以來出來講野都冇人理， 好心唔好沖出嚟7啦！

外資都有分兩派
一班係跨國界全球主義者，呢班人同中共利益一致，要削弱美國實力，所以超級反Trump

另一班係同Trump同一陣線嘅愛國主義者

日日搵黑警恐襲
再用國安扮反恐

真係當全世界係傻仔

屌你老母，一個強姦犯施暴期間叫人地尊重佢既有獲得性滿足的權利！千祈唔好抹黑佢喎⋯⋯

簡單直入咁講
前者會繼續利用香港，會同中共同一陣線

冇人干涉你呀 你咪繼續做
制裁不涉及政治考量

應該係外交管道收到d 什麼通碟，比文明世界屌到上天花版

想我尊重你 比d時間我走資先得架

唔係咁快縮丫嘛

我們都是愛國愛黨 打倒所有外國勢力

希望國際社會恪守不干涉內政、相互尊重主權及領土完整等國際法原則及國際關係基本準則
希望???做乜用詞咁軟弱????應該直接講關你L事

一國一制..快來吧

我都未驚你咁快驚

繼續啦我依加要一國一制

驚呀垃圾支那?

有料GE就唔好靠外國

唔覺 如果唔係就唔使故意廷長一星期先立國安法 肯定係要俾時間撤資先

如果港幣同美元唔再掛鉤
我又想知香港重有咩吸引力啦

D人講到大陸冇外資咁

快啲立廿三條啦廢柴中共，小小嘢搞咁耐

星期一就會，除非老共收手

支持立法一定支持你啦芝麻

支持中央貫徹落實國安法

佢真係打算佢講就係。

仲有HKD, 身份證, 社會信用系統

幫下中央手屌臭班外國勢力喇. 一國一制, 洗撚國際尊重. 大中國遲d食埋台灣, 食埋美國做一哥, 中共最大 香港應該只有4大內銀同本地細行, 快d趕走citi同hsbc
#曲 #if we burn u burn with us

未落實就叫定人尊重，作為世界大國之一都咁淆，冇出息

憑咩要人尊重你

掉低個場你自己J仲唔夠尊重？？？

西方嘈多陣或美國堅制裁個陣, 會唔會好似反送中咁撤回

收皮啦
驚啦依家

班撚樣出聲未 又話堅決擁護一国兩制

On9 唔走 等美國制裁
同中國一樣收關稅

一日出幾次聲

準備定個外資名單～話所有外資內有黃絲。等中共查鳩佢哋～我唔信班外資會唔走

on9

諗下好喇
上次送中都話可以射個波俾林奠問題
今次2會做左決定但最後撤回咪好冇面

已尊重

驚佢淆底唔去馬咋
攬炒

人大真係戇鳩鳩，港共都識等星期五晚收咗市先出消息

俾機會今日沽個市

請重復以下一句
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

得啦 收皮啦

ME咁愛國
MUST唔比外資喺HK搵錢

當香港變成普通中國城市，8000 點可能都俾多咗

専重 不過我拎住錢走了 bye

同A股睇齊

唔駛走清光, 縮水或者走一部份去東南亞分散風險就夠

所以我諗法係, 整體對支那係唔緊要, 只要個外資夠決心要入支那設廠/設分部
唔去香港咪去上海.
亦唔排除外資嫌香港煩, 執走香港總部 轉去上海同SG 就算

同時大家都要知, 港共唔係白癡，只要庫房有錢，有SO比人來營商
有利可圖, D外資都仲接受到係香港

快撚啲立啦
我要做小粉紅啊

佢地擺明吸水回血填數啦

肉9酸,藍撚支豬仆街死完落地獄!!

屌你支共唔係驚呀嘛，你唔推安全法死全家。
每日跌1200點，跌多10日咪肥肥

但依番話只係外交部駐港公署發表 唔係真係外交部
而且算得上係不慍不火 只係咁戰狼Mode

自己內政 呼籲乜柒 佢係咪on9

中國發言

跪地求饒？

支共自己on鳩當全世界都on鳩

又嚟 又驚喇
又話有周全準備
冇諗過人地反應咁大？

理得人地姐 人地鐘意取消香港獨立關稅 都係人地內政
憑咩說三道四

Go tell the world, don't lihkg so much.

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

好尊重好重視wor
所以人地亦有對策

垃撚圾

跨國主義者嘅企業係同中共同一陣線對抗緊Trump
唔好以為中共真係冇牌
美國好多反骨仔係支持中共構想嘅世界觀

叫人尊重香港政策

但係自己就唔尊重中英聯合聲明

邊個夠你無恥

插埋個東廠入嚟都重死撐話有一國兩制

中國外交部：香港事務純屬中國內政 外國無權干預
2020-05-22 HKT 16:34

美國總統特朗普表示，若果中國因為香港去年反修例示威引發的激烈衝突，而對香港實施國家安全法，美國會有強烈的回應。

在北京，外交部發言人趙立堅重申，中方堅定不移維護國家主權、安全、發展利益；對貫徹「一國兩制」方針與反對任何外部勢力干涉香港事務的決心亦是堅定不移。

趙立堅強調，香港是中國的特區，維護國家安全立法的問題純屬中國內政，任何外國無權干預，而放眼世界亦無任何國家允許在本國領土從事分裂等危害國家安全的活動。

制裁中共乃他國內政，中共切勿干預

累人跌錢點叫人專重呀

[緊急]香港人歸隊行動

到時候就變紅 話外資=外國勢力 趕佢地走

呢個真，希望外資訓醒喇。

你咪撚縮呀，要順利通過呀
我要攬炒呀

牙爺話乜就乜啦

核平中南海等班仆街落地獄立鬼國國安法喇
諗住上天堂既都係顛覆地獄罪要打落第十八層永世不得超生呀

任何支共講既野都唔好信
直到親眼見到支共滅亡

武漢肺炎都話唔會人傳人可防可控呀

為美國利益取消關係法點唔尊重美國政策
你唔係驚下話

你點知到時有冇紅衛兵批鬥佢哋

外國勢力只在自己利益 搵錢係主要元素

反而推國際制裁共產傀儡(包括在港及中共內），制裁佢地自身在境外資產，佢及其家屬居留權，押解出境趕佢地返黎CCP領土一齊受 先至令共匪因自身利益才會反思

班共匪先至識驚

支持党的指挥，贯彻国家的安全思想

你話香港事務係內政我俾你過
咁香港人權及民主法案就美國內政又關你支那撚事？

係？

唔駛諗, 支那根本就係強佔他人領土
香港既合法繼承人係擁有南京條約正本既果一方

你估支那共匪拎唔拎得出份合約

要講正統唔該找咗果1.6兆美金既清朝湖廣鐵路債券條數佢先

有乜外資猩加坡何精既痰馬錫

尊重，不過會撤走咁解，今趟真係契弟走得摩！

叫人尊重你 你有冇尊重過人呀?

有無諗過其實係想走但走唔到

大陸股市用紅色indicate 升，依加港股一片紅...升爆佢！

咪撚縮呀屌你

你d錢走唔到 點走呀

我諗住國際租界可以唔使有自己嘅軍隊吖嘛…慳水慳力，不過梗係危險啲㗎喇…

你唔好唔立呀屌你老母

唔關事
係利益一致
中共同呢班人係構想緊同一個嘅世界秩序

繼續死雞啦

尊重？有冇尊重過香港人意願？
分開啦 屌你老母大陸閪

全世界都要配合支那內政
美帝再出聲就加強口交部攻勢

一國兩制？ 仲想扮 扮乜鳩呀

笑死

尊重你咪叫waiter埋單走人Lw
走人又叫唔尊重呀

你咁講仲唔係通敵賣國

咁開得淫大仲要響記者會有得發言梗係要爆D料搶頭版㗎嘛

笑左 絕對唔干預...不過撤資

尊重呀, 咪當香港同中國一樣待遇

你估美國政府 唔知呢班貪婪既華爾街

而家就係叫佢地撤出中國

企返啱位 唔係到時打大交 打埋佢地一份

為錢咋
班鬼冚家移民咗支那未呀構建同一世界秩序

佢地尊重。只不過會制裁

一係美國禁止美資買任何中資股票，睇下佢地仲點上市

咁撞正現在係佢地弱勢畀Trump禁住嘅時候
但唔代表佢地唔會死灰復燃

同埋你用華爾街係形容唔晒呢班人

不怕！咱们有伟大国家队大力支持！

唔明講乜就唔好插咀喇
本身冇國家概念嘅globalist你問去佢地移唔移民去一個國家

又係呢句廢話

上Twitter 叫人撤資啦

攬炒成功

支共咩心態又要惡霸哂黎玩又唔想玩單機
不斷試人底線,同當年納綷真係差唔多
不過人地武力試探,你柒共不斷軟試

On9
以為你開句聲啲人就真係唔驚
外資繼續撤

中共有冇尊重香港人？

強烈呼籲係咪支式中文

口交部有骨氣少少得唔得
退出聯合國明志啦

老實講暫時港紙有美元底，又有息，即使係國際投資者都未見到基於政治考慮移離港元的的迫切需要。

又要做雞又要攞貞節牌坊

收皮啦中共

軟了真失望
居然唔強烈譴責外國勢力干預內政

但掛唔掛鈎係港共既決定喎
有無能力掛鈎就係睇儲備有幾多

中國人究竟有幾撚柒

唔洗理班白皮豬啦
我地要話俾佢地知 香港係邊個既地方！
再嘈即場搵國安打撚死你都得
支持中央政府立法